黎緊機場員工2月強制檢測，大家點睇？

好撚正，有得免費測
測你老母閪，關又唔封，日日工照開，今日測完聽日中，有撚用，一齊唔撚測，日日照打卡

測你老母閪

測你老母

測閪咩
機場有齊18區巴士
巴士佬/所有乘客測？

黨鐵出青衣/市區 測？
測埋所有黨鐵站員工？

測完有抗體
關又唔撚封 測嚟把撚咩

個垃撚柒系圾工會，凍薪就唔出聲，迫人檢測就咁撚叻，到底你地呢年收撚多檯底數

大家都係演員

冇人做全民檢測就搵機場人哋開刀
我唔想俾人撩鼻

AA 班管理層，真係個腦生喺屎忽度

9成9撩鼻

大機會，一陣插撚到我流血

驗孕可以避孕

屌，分分鐘就係驗果陣除罩中撚左

我日日返機場唔洗手直接撩鼻屎都未撚有事

講真，都爆撚左成年，除左日日帶罩同無我去旅行，跟本同以前一樣照常生活，跟本香港人就唔撚驚武肺，係個濕9政府垃撚圾

咪又係政府指示

啲高層都係垃撚圾架啦

之前office大爆發 唔洗等陰性第日都要人返工
但係自己屋苑有確診 就要等陰性
垃撚晒AA

機場員工表示
流血要休養

其實好撚反智，只要去測唔洗等result就可以番工，拒絕測就唔比番工。咁即係番唔番工同你測唔測其實係無關係。

支那試劑？

Push

屌你老母